有冇邊個球員去美職唔係為咗搵錢

朗尼for sure

月巴世一

Remember the name Wayne Rooney

伊巴better

做過朗尼隊友都唔會差得去邊

佢為咗叫雞

男人邊個唔咸濕